公務員入 要幫手做檢測

你們有無人收到call 我下星期有2日要去幫手

有錢？

今日先收到email 叫我地申請咋

利申: 廢老department

$360每個鐘
Mps 34以上就$540
Mps 45以上就$900，痴撚線

9 月返工點安排到去

放自己假先係
唔放得三成

on99 得返一個禮拜先搵人

一陣中左有後遺症

9000蚊個鐘都補唔返

最on9今日搵日、大後日deadline

強制？

香港自稱 force 得一個部門

請左假先係呢個價
無請價得30%

3600 1日VL，抵賣啦
但驚中武肺

黑警

未計算: 放工住酒店成本 vs 全家齊齊整整上路

仲要中間夾星期六日

Rest day係咪都計錢

中左就可以安心上路 一個唔覺意老婆仔女老豆老母中哂
900蚊 杏家產呀

400蚊一個鐘
一日做12個鐘
賺到笑

有幾多連登仔申請左
利申：身邊個個fd都申請

唔會做，唔想為幾千蚊送DNA俾中共

其實有幾多錢賺

dog force

$360/鐘
一日12個鐘
$4320/日
兩星期就5萬

全家中咗，此刻無價

老闆唔放人想做都無得做

中左武肺住院其間已經賺返d VL
即係政府送錢俾你洗

新聞話公務員反應熱烈喎

呢啲工最啱俾班剛退休既屎忽做

狗

中招死埋政府可以俾少份長糧
一石二鳥

正

唔係自己申請咩？

如果舊制大把假啦屌

醫護得 300 蚊
仲少

呢啲錢賺唔過
但有港豬同事話照報, 好天真咁諗淨係幫人登記, 唔會有接觸
勸唔掂佢唔好做

on9 政府燒錢去做啲 on9 野

採集DNA將會好似警狗咁被制裁, you諗you

政府都on9比錢請人
叫批wfh既公務員去做咪得囉

醫護都有4個grade 最平$300 最多好似係$800

team leader 800
assistant team leader 600
team member 300

可以葬喺浩園，狗衝啦

我都諗唔明
之前都係直接 deploy d 人去幫手
例如 call centre, chp 果 d
今次又會變左出錢請
搞到好似選舉咁

做得就係為錢收集香港人基因 民族罪人

去得驗都藍屍啦 擔心佢地做咩

你個家族只要有一個人去咗 你個家族其他人就已經收皮 唔好覺得自己唔去就冇事
同埋越多人收集到就越準確

遊行都要吹雞宣傳先多人參加啦

搞個咁既濕鳩centre,
今日講
聽日請人
後日deadline
大後日開始online apply

仲要得IT 奇才藍絲會做
到時工作量有幾大, 大家心照

d 同事參加完 無強制隔離完先返工
佢奶左野 照返工 佢就有幾皮安家費
野返去office 未一9樣奶野

退休或現職公務員都做得
退左休當返PT, 一日3600邊度搵
舊制既, D假個個月放一兩日都仲得

做隔離營個D民安隊日日對住又唔見咁易中

係得連登仔先驚
根本同平時既流感冇咩分別
打NBA中招個D唔通退晒休

咁不如唔好戴口罩.......

其實係, 當風土病
年紀大既 每年流感都殺唔少

9成9唔會夠人。
之前選舉都請咗好耐都未夠人

但係暫時嚟睇，至少武肺mortality 可以犀利過seasonal flu 幾廿倍啵，就算自己冇事，傳染咗比屋企人 / 中老年人都大鑊啵...

狗就狗啦 FORCE

成$540個鐘，真係好吸引
冇旅行去爆晒VL

屋企班深藍廢老快啲死咪仲好

如果係咁就唔同講法lu

明明NCSC條命先唔值錢
竟然叫公務員做先

又話中國全力支持
最尾都係搵香港人去死+香港納稅人埋單

屌你老母鄭月蛾

有冇機會要你驗左先埋位開工呢?如果係咁變相自己送DNA

CALL CENTRE ,CHP 借黎借去咪又係衛生署班人
仲要係0補償
係之後班人屌撚到仆街先搞個津貼
但條件又苛刻又麻煩
到而家一蚊都未出過

而家叫其他部門幫手就出天價去搵人做,ON99

支持公務員

自己戴晒豬咀 全副裝備咪得lo 驚閪

都有少量係其他 department
我聽返黎就係 DH 自己覺得
如果我 d 人都未 deploy 得哂就走去借人
會比其他部門屌
所以佢地 prefer 點都 deploy 自己 d 人

要，講明前後都要驗一次

Force你老母

啲差佬真係好撚on9 問佢做咩就話Force
乜撚野Force G-Force？ Air Force？

on撚9

因為個部門全名叫 hong kong police force
所以入面做果 d 人
就算係文職
被人問起返邊個部門佢地都係答 force

May the force be with you

有咩分別？都係支共政府走狗

佢地係咁囉
一般都係講英文字頭
好似衞生署叫 DH
但佢地唔叫 HKPF 會叫 force

公務員=走狗

我知 所以咪柒囉

唔叫Hong 唔叫Kong? 係都叫Police啦下話
Force? 乜撚野力？ 問你邊個部門 ：力！部隊！

做乜鳩

唔夠人會加錢
洗撚咁急報

咪撚傻啦
依個價錢大撚把人報
點會唔夠人

之前聽電話無錢俾呀嘛

又唔洗捱夜 好大機會派返自己住個區 360蚊即刻狗衝啦

咁多人想死咁唔阻佢哋囉

要扣你假，當你請足14日
等D舊制老鬼去好喇

有無部門個老細自己報
下面就要維持人手番工
要抽籤先比報 抽唔中唔比報？

申請咗好似要驗埋一份喎

dna送中榮耀

咩部門咁多人自願

出張Memo叫全體公務員驗完先可以返工
咪又係死死地氣去驗

好多人做咩？

唔係自願咩

上面成班人冇睇過份野就係到9up

本身都幫手抗緊疫

幫手係咪都要強制驗埋？